[非分化非散水]12月開始，場運動明顯已下坡？

自從11月三罷、中大理大事件呢一個高峰後，經過11.24區選同11.27美國通過HKHRDA同 PROTECT HK Act 後，係咪好多人都以為已經贏左？

12月開始，靜左好多。

12.9三罷，做唔起。

剛剛12.21,12.22，係咪區選後，第一個冇TG既週末？明明港共擺明唔驚HKHRDA，又潑火水(攪星火)，黑警又攪合法集會，又有7.21恐襲5週月喎，靜到咁？

當年雨革又係12月聖誕前收皮

和理非散左水
好多活動門檻高

和理非話佢地赲

btw 今日星火有過萬人

天天打稻草人

得罪講句，話場運動靜左果啲，其實係你自己靜咗

場運動係要長期戰爭

10月尾已經完左 但好多傻仔唔肯接受現實

點完法
撤修例？

你當 11月三罷、中大理大事件死架？

仲有12.8 .80 人遊行

不過之後12.9三罷不了了之之後就

主辦方宣布，今晚「星火不息 燃點國際」集會的總參與人數約為45,000人。感謝各位參與！

原來今日12.23有「灣仔:和你坐。stuck稅局」？
又係冇人去？

運動的確有降溫跡象
但好大原因係文宣不足同埋活動目標唔夠清晰
大家可以睇睇其實呢幾個星期突然多咗好多集會同活動
就係因為有堆散水撚喺民陣遊行之後吹失敗風
跟住有好多搞手都驚真係散結果係咁搞活動
最後不斷消耗行動力
結果連連登行動post都推唔起
係呢一兩日先好番好多

希望遊行集會行動搞手可以更well plan
講明每一次活動目標
其實有樣嘢冇錯
係唔少和理非都要講埋出聲先知要做咩
所以有活動嘅時候
除咗叫和理非出嚟
仲要清晰俾佢地知道自己做緊咩

同埋地區活動可以加埋入地區連儂牆度宣傳
當然大行動優先宣傳
暫時嚟講較可行係走番地區性活動

文宣少左好多

10點鳩叫，9月開學就冇影

曾經係威係勢既春袋機場，一張又臨時又無限期既禁制令，加幾個食蕉就收晒皮

所羅門發起白宮聯署要人！

取消北京2022冬季奧運，簽極唔夠數

炒完大鑊係會靜，8月咁大鑊9月係收左皮，但十月咪又嚟了